[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3730）

咪撚入波

Slow

3:0未

8c ft

No goal頂撚住

一係就入波 一係就比角

gchi

未必得

Why not both

屌那星個括號好唔順眼

重開？

咪係 又要搶1001

咪冰角

6.5b好唔好入

好 我入左

超毒早水 大注人妻
自從冇左廢托後 成隊自信左 後生左
對爭勝ge決心叭叭聲咁湧緊上黎 為左脫離降班區實出盡奶力咁踢
相反閪鑽近況一般 作客和波率高 星期三又要踢亞冠保一哥地位 高水人妻平手盤坐走望全冇難度

2:0定3:0

連詩雅出黎未

2:1

2:0
就3:0

克雷追和未？

墨乙入左波呢場冇波啦

8c就滿足

下場

墨乙阿ma

尾段刷角術

比多球就滿足
比我贏返注得唔得

6c

克雷就快啦

買左咩

幫你叫 求派ok?

3:0啦 屌

救得一個得一個

2.5/3 b

主ng

快

有冇人更新完馬會app 之後，按極電話個左鍵，個app 都無反應？

2.5b

跳樓死跳樓死
晨早流流跳樓死

試下連3 4c黎睇下

no goal 既水位有點高.. 有啲擔心

5

3.25s頂撚住，想要全格

刷角啊

艾特萊
0.00@2.05

正 6c完

馬會開得既墨超即場都幾西睇往積2隊都刷刷地，一開就冇角

5c完

6定5

入未dllm

依家幾分鐘

瞓地大賽

2:2未

85

84

客隊班撚樣識唔識踢波

阿特整多粒

俾多c

兩連c準備

補多5k 6.5s

輕鬆贏

客刷多2c入波啦屌你

佢咪話取消

2-0 第一次賭球?

2:0

3.8買多注先

3-0！

6c完場

墨西跳樓召集區

Ching唔裝13.1？

整多球呀

完未啊屌

炸左對家定律

炸完對家入未呀屌

7c

角啊屌你

師兄輸到傻撚左？

克雷

6c完

你睇高小小

阿特買角大是勇士

點部署

1點有咩心水

中出

交比我

allin

屌你咩契爺...生日利是都未俾我
就快落去乞二手飯食

補幾

補幾多

3.25s頂撚住

lm了

..仲驚 拿拿林揀定個ptgf啦

補幾多都唔方有角了

客對屌你老母係咪唔識射波
做波做波做到靚
一9嘢射上天

即講即有

補幾耐？

5.5 gel
慢到

7cccc

你講咗好多次了到底你食咗二手飯未

-1衝呀！

7777777

2:1 ok?

批

不了

我都想講下就有買左6.5B

第六c主定客

客

6.5b cashed

客 for sure

2:1 7c完啦好冇

屋企仲有排生命面包
食埋就落去了

痴撚線
個旁證見係角球
冇啦啦舉旗話offside

crushed

仆街中柱

補幾耐

俾多球得唔得

3:0

未？

完味⋯

6c 咋wor

2-1 goalll

食角

12m

12M?

串錯字？ crashed

12m變角

12m入

快手是但俾球12m啦

屌 係咪on9

12m 撲出角球plz

克雷塔羅
12M都無用啦屌你個西
93分

變角！

有冇人支持

客12m

入！

咋咋淋射入去完場好嘛

支持

真係3:0完?

真12m?

Missed

2-1？

強行開大？

真
手球

不了 12m變角了

入呀唔該

龍都唔中

2:1?

射失未

missed

屌你老母 6.5大慘死

變角

射失啊屌

Dllm missed

屌你老母 2.5b咁樣死

Miss + 角球

miss左 變角

屌、重注左客下入

7角

MISS機會大

2.5s震到

Diu 咪Miss

要死幾多人

你洗唔洗擔張凳黎屌

先炸一球 12m又唔入 屌你老母啦

我屌你老母。。。miss

冇🌚

完味屌你老母

Diu

買3.5s 免費食返個M記

冇波又冇角

完未

咁撚難入咩

完

洗唔洗假到咁 強制細波

客隊班仆街斷腳死啦

都唔明，入12碼既場次就買唔中，炒既就成日中

撲到

屌炒12碼
又fake goal

龍門救到

6.5s 震死

又係細波細角

屌你老母 6.5角大 都要死

Diu 又輸

6c ft?

2.05 爽撚到

真...

炸左仲想有波入？

完場 2:0 6角 阿特gellllll

真

慘

咁都執返半

完場

想問球探係咪死咗

有2倍咩

5.5b gel

笑死

1點應該有

屌12碼都唔入

今晚all in 利記 半場膽 1:0

我2.05平手

美足2.75b

超毒早水 大注人妻
自從冇左廢托後 成隊自信左 後生左
對爭勝ge決心叭叭聲咁湧緊上黎 為左脫離降班區實出盡奶力咁踢
相反閪鑽近況一般 作客和波率高 星期三又要踢亞冠保一哥地位 高水人妻平手盤坐走望全冇難度

第一次召集

買左半全主 4倍幾

我1.97炸

有feel

櫻花x696

多謝龍門
入完第二粒買咗好多無柒頭

Audi S3 好定 繼續 寶馬2系好

有冇人要天鵝

Audi

我了

射12碼之前 龍門 同對面隊 拍晒手
完場又拍晒手

me

閪鑽上次作客輸，gun

2.5B
咁樣輸 我屌

Same

696出左陣

再賭墨職我斬手

強陣

又要靠土居白崎救世

昆鳩我打機又走去訓教

廢陣

柏雷強彈

見到大岩剛了

連登係咪lag定csl問題

日丙 1分鐘半大

斐濟 U23
-0.25[0-1]@1.99
屌手多買撚左場野雞
仲係01 點部署

連登

lag

696（強陣）

FC大邱

浦和紅鑽=明尼路

今晚打ok?
今朝結算愛華頓都買唔到就瞓左
最多日假贏錢派u100

有場100%了

呢排都有好多人攻擊連登個Server

敏z 跟！

...留返自己袋啦

696大波

紅鑽贏硬

慳返 幫你加多100買盤

大板100% 唔中問我擺返！

好，留呢個comment頭5抽2，我派100同捐星火

1

lm

屌你老母

和波

我

收到！Allin

大阪一個係邊個

三哥朋友隊又唔出三哥

哥

星期三亞冠

你好

後備都冇cls

Ok

人妻了

單頭人妻

超毒早水 大注人妻
自從冇左廢托後 成隊自信左 後生左
對爭勝ge決心叭叭聲咁湧緊上黎 為左脫離降班區實出盡奶力咁踢
相反閪鑽近況一般 作客和波率高 星期三又要踢亞冠保一哥地位 高水人妻平手盤坐走望全冇難度

第二次召集

昆士藍絲隊
人妻
大鳩
696

紅鑽唔出3哥應該想降級了

要保亞冠

今晚入，留TG

狗會唔派角

廢車要大炒了

無我jump

5抽2都唔中 好難落台

有d 水戶平手好鬼

大阪打比 西花未撚贏過咁際

天我成隊垃圾 平手頂多和

似岩岩個場阿特咁

飛腳100%，因為腳可以踩死花

咁都比你諗到

莫迪作客廢
戈呀c未贏過明尼路
摩哥主場大炒馬賽

JUMP

做人做狗自己撚

花花了

Me不嬲高汁

狗會on9？
場場角都開深盤

閪花x淫妻

跟左黎明 仲未派彩

我派左 買左2.5b 黎明2-1?

我推咗一半王潛落Lyon JUMPED

打去吹吹佢

波po死剩咁多人
黎黎去去都係得幾條友講野

岩岩check原來黎明食半格 陣間落床去callg先88

咁就冇左皮幾野

玩場阿甲 又死一班
智利甲 又死一班
lyon之後就冇晒人了

派下錢 6-70幾個唔同人出黎搵你呀

派錢都得返好少人lm

好彩你冇事咋
小拳石

比人blocked哂？

俾返正氣美假我

柏林聯 死
貝貝 又死
LYON 大JUMP

我唔block人的

頭先又操左兩組..
屌我開始嫌自己大隻得制..

個SER好撚LAG 有冇人一樣?

有 lihkg問題

全部人都係
正常

陣間度條超級日韓假8x1 一條過算
廢車同現代同分得返2場爭冠軍上盤底買

墨假派角未
唔派點賭

得琴日跟咗大蛇fg先有贏，自己完全唔掂，係咪要戒賭

聽聞8狗琴晚針曬

想跟頭7關

要呀爭冠賽
你咪撚害人啦

踢

人妻串天鵝算

幾多星

2場3星jump哂

下 同澳職美職一樣姐下話？ 有首階段冠軍呀？

又輸曬啲狗糧

腳定花好

琴晚4x1斷屎城 今朝又斷1 賭埋我個份

所以想要頭7

連登大船腳

好似冇
我就skip了

輸咗8k 1點點部署

又有仆街華西

skip la 覺得腳會贏 但唔敢買

Jump到唔識賭

3點又有全北汽車

點會呀 咪玩 踢成年

腳頂盡半格

墨超角球 有問題？ 又想夜晚先派？

復出了，終於星期六得閒賭

狗會肯派角未

單場鳥棲咪算囉
又咩無敵8串1 不死4串1 最強2串1
屌你老母有錢收咩最後

跟

有無重心

腳

又有現代

澳假上季 光輝由頭第一到尾
最後咪又係悉尼老屎

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭萬5咋

1930 利

冰封俠降臨大版

收嗲啦

乜9 柏之咪聯賽冠軍左 馬會有開盤
之後季後賽先老鼠

輸

追到佢反底啦 佢今場輸=冇冠軍 當做白金比佢

你首賭撚beat呢

有咩
咁個d爭冠賽踢黎把撚

大板打比 一定開大入球

呢啲隊同利昂一樣咁on9

俾2隊lyon撚到

呃收視 踢多幾場 收下賭仔錢

墨超角1點派唔派得切

燈神 6中0

咁dem beat未

鳥棲fg
鳥棲 平手

應該我 派唔切推唔到第三口

All in左

大阪

究竟呢一隊係大阪一哥

無得輸

講黎聽下

鳥🦜同西鑽鬥攻陣

人妻9.5b x 696 x車

阿甲最後幾角

6

阿特

韋恩大波jump 點部署？

扮撚晒野show事後..我了求蛇

派話你知

咁爽，以為6。5死

Me 求蛇

出水 出毒水

大阪10.5s

Jumped!

冰封俠

狗會唔派點賭...

天餓fg x 烏g fg ok?

西鑽all in

等0200 摩哥-1

紅鑽反底日

7.5s狗會唔派要入錢先買到呀屌你

超毒早水 大注人妻
自從冇左廢托後 成隊自信左 後生左
對爭勝ge決心叭叭聲咁湧緊上黎 為左脫離降班區實出盡奶力咁踢
相反閪鑽近況一般 作客和波率高 星期三又要踢亞冠保一哥地位 高水人妻平手盤坐走望全冇難度

最後召集

睇我名知唔洗買摩納哥喇 主贏馬賽cashed

反咗底ching

超級6x1 55倍 完場等收錢

留力4日後亞冠

蔚山現代

贏啦 再輸冇人賭波了

仲唔派角

大岩呢

屌 唔派角 我點買人妻呀

同曬 不過我買盤

韓假兩場半主

輸都賭架啦

13:00 日職 紅鑽平手 超級重注

Jump

唔派點賭...

臭腳串696

花x696

贏

腳+1 睇死和波

咁大注點輸呀 我了

紅鑽今日無閪味

要左臭腳

白痴先賭紅鑽

第二關 半和

why

派唔切 屌你老母死狗會

ching sick ball

和你老母

大板和波啦 super

臭腳下盤全格ready to cash

對哂

金崎夢生救世界please

輸硬 花會贏

買撚左臭腳得唔得

西鑽半大

信盤王櫻花

櫻花咁多鬼佬

13識野！

唔賭上黎講經咩你

屌你老味冇睇時間
串左5關韓挑k聯
原來有兩場聽日先踢 屌

閪花係臭腳私家雞

所以會針

正解

日職9-15 差1分 on9

買左鳥棲？

臭腳客客 和客唔洗諗啦下話

可能今日知結果呢

廢既。。 屌你之前睇控波都未撚識控 廢過本土

傻撚左?

3鬼

江原？

1-0

一陣係輸聽日果兩場就最慘

角小周巨注!
西花角小

大9 1-0

88

1:1

飛腳前畢包前鋒冇出?

臭腳閪花克星

針

0-0

邊個

西花Fg

有出 14號

蘇沙達

半和goallll

Fg cashed

想入即場角大

天鵝半大未

個柏德列後備 屌

現代和

乜撚野韓挑k聯5x1 賭等咁偏

gel定

我腳

角細了

偏波好撚正架

..邊撚個黎

1111

西花半大24

義助走左 就簽左佢

光州我買左下盤

新潟天鵝 1-0 水戶蜀葵

13m

天我

天我1:0 洗唔洗咁快

天我1-0

?

等佢出黎買ng

天我1:0

捉到水戶又西

咁我腳呢

🌸1111111

快撚d 入埋人妻

大尻 現化被㩒屌

屌你老母 依家買親角球都幾個鍾先派
咪撚買即場啦 愈做愈撚差 屌你老母

紅鑽

紅1-0

人妻0:1

鑽1:0

屌

天我串紅鑽串腳

重心紅鑽冇買到

真·超毒水召集

即場西波

反底

韓職半和2x1世界重注

信巴打要人妻

數撚完角未阿狗會屌你老母 有即場成粒鐘都唔派 狗會班撚樣食撚左屎阿? 係咪要重睇90分鐘場波 開0.5x慢慢對阿你老母閪

Gel

臭腳有9成控球
點輸？

喊了

完場味先

鑽fog cashed

未打完，淫妻經常絕殺入2球

你老母烏g

係咪同官方有出入

大尻現代半主呢

貝貝都係

落馬會屌啦一齊

入一球定定驚先ok?

現代俾㩒吊

半大-1

大岩sir出鑽，有埋飛要信

天鵝正氣人妻又閪 追和反cup啦

過關全對家 點賭

屌 驚閪咩 想當日都係閪花半主 最後10分鐘人妻cup 2球

同路點賭

同你完全調轉

買下注

閪花gooooal

西花1:0

仆街

花GOALLLLLLLLLLL

櫻花

臭腳打比出曬奶力

花goal

花10

放棄度過

屌你垃圾腳

輸緊

ez

水戶半場cup plx

西花讓主cashed

買唔切

奶閪

屌你老母㩒屌輸波 閪撚到

花GOALLLLLLLLLL

盤王櫻花

一個機會就搞掂

好彩買唔切臭腳盤

Osaka 果然100%

做咩gel

agger

屌你老母 3秒輸錢 飛腳班垃圾

大阪一哥西花了

輕鬆啦
得控球得天下
仲有7x分鐘一粒都追唔到？

買完秒jump

3/3.5s ok?

大板打比無角含撚啦

原來係你

真！

仲有我

4.5s先買

差水戶反cup

dllm

冇義助

腳2nd

我腳實追和反cup 唔拎驚

咁快就gel

Me2

現代？

冇

花fg cashed
Win頂埋佢

買fg通常都開對家，臭角人妻

再追

已經打左去1818屌鳩佢 淨係叫我等
我等你老母閪 同淋病一鳩樣拖乜撚柒
我到而家都未收線 我話一日唔派錢我都唔收線 一齊唔撚好食lunch
屌你老母閪好撚嬲 我想買紅鑽x西花 fg 中撚哂喇你老母閪

大尻 屌你老母入波未

坐左幾耐

@yy
過關日韓假開緊對家
要個野雞袋鼠波 昆士蘭獅隊就贏緊

屌 20

角呢

Tamama

Goallll 2;0

2-0

又封乜

2:0 cls 西花勁撚到

花20

半大CASHED?

閪鑽一角都無賭條撚咩

load都load左5秒 黑撚到暈

20

Flower 2-0

廢到

花gel得？

花花x鑽！

....

有冇清跟左我

我屌你老母 臭腳咩撚野事啊

信櫻花 無有怕

2:0 漂亮

咁快半大

好在
買3rd腳先

花花識野！

旨意閪腳啲人真係好難 角大已針

腳打假 呢個好笑

花x鑽x696

屌多佢兩句 好撚嬲

花 大炒

2.5s crush

西花！

賣走義助就咁

韓狗兩場半大10個800

臭腳笑死人

花半大咩水位

賭條jj咩

咁買和先

人妻反cup未 天鵝繼續上

Lm

ok

2.92

幾時腳3-2

。

2.82

大阪飛腳報數區

LM

你買咩

lm 800！！

刷角啦仆街

超毒早水 大注人妻
自從冇左廢托後 成隊自信左 後生左
對爭勝ge決心叭叭聲咁湧緊上黎 為左脫離降班區實出盡奶力咁踢
相反閪鑽近況一般 作客和波率高 星期三又要踢亞冠保一哥地位 高水人妻平手盤坐走望全冇難度

驚閪咩 準備反cup

2射2中 cls

水戶唔入就輸40比0算啦

水户入未

水戶差你 走盤都得

兩下都係頭鎚

仲要中龍就入 垃閪圾腳

正氣上盤日

花gel得未

莫迪作客廢到仆街
摩納哥主場大炒馬賽
宜家再多個
大坂打比 閪花冇贏過

蘇b要左腳?

我gel咗

696角球 狗會做乜開高一個盤

人妻準備落j2了

水户和波夠 快撚手

墨角仲唔派

水戶怒了

係度

垃圾人妻

水戶有機 人妻，西腳難D

攻擊完未

唉屌 下半場生性啦臭閪

連登被禁屌

超on9 lo 一係攻擊成日 一係就唔好攻擊啦

web版上到 手機上唔到

超毒心水追數注
北海道x東京

TG佢又打唔到

696上半角4.5b
柏雷-1.5

又lag 機la

天滅中共

696 1000000000000000000000%

到而家墨超角都未派 我仲hold住左1818條線 派錢未屌你老母狗會

頂住4.5s

岩岩先得閒 有冇水

邊場?

水戶蜀葵帝王射球

696唔知踢緊乜
半大已死

696 8.5b

柏雷屌你goal未........

又上盤

ok，gun u

笑死,696強陣

696 0:1

烏冬

屌你老母696跌冠了

屌你大岩
點撚樣J league奪還

呢排食撚咗屎

me 烏冬 and 柏雷

北海道X東京
北海道gel一gel先

臭腳呢種踢法根本無諗追和

櫻花30派1 10蚊~

大阪櫻花 3-0 大阪飛腳

花3:0

花3:0!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

花想gel

半大日?

10蚊都lm 波po真係好慘

4/4.5s

屌你老母 飛腳隊廢閪

696

on9

係咁斷 痴撚線

696(撚狗)

696落飛落到咁

無得上黎搞到我2點個兩場都唔敢買

即場角大 掃得 今場神十

696又玩反cup呢啲老土野

Osaka 3c

cup閪到

6.5 7.5入手

大阪飛腳咁廢

大板控住粒波咁耐 一球都無？

飛腳 696 2注輸撚哂 on9

Me too

人妻廢到真係

696?

會唔會33

大阪個場

閪花9.5b 50
10.5b 100

On

呢場唔會

696 cup plz

淺盤低水落飛 696全北 馬會真係

等5. 5啦

人妻反cup 天鵝贏盤 頭10抽1 100

落到5.5再入

Red 77777777

im

飛腳賣左義助就柒

人妻cup

696可以cup？

696半主派200

Me

冰封俠解除封印！

可

水戶蜀葵想點

696入未

Sure ok

連登鐵達尼

696 我屌你老母

3-1

人妻走盤都開心唔望cup到

3:1

31 炸

屌炸

3:0

花想gel了

終於上得番連登 cls

腳fake？

Dllm我個5.5大，炸你老母

都無入到

屌啊 買左客ng開心左下你先講炸

696一粒角都冇

大邱 會唔會cup到. 對面紅左件

無入過

仆街 696 0角

飛腳24

可以點唔gel

人妻88888888

696再見

有

全場6角

西花10.5b點算好

飛腳大船

人妻走到盤都當贏

人妻追和都好 個個又話閪鑽留力亞冠

屌你老母696

紅鑽入多粒

696咁廢

696 -0.5 上

認同

井

買小小40

踢人妻不費吹灰之力

696 cup未 屌你老母

鳥栖沙岩 1-2 浦和紅鑽

1：2

已放棄

gg1-2

人妻1:2 goalllll快反cup

水戶
大鳩
兩大閪波

水戶係咪on9

2點半大好無

買左半份糧 696 ，含得撚啦

飛腳真係睇到嬲 冇組織 後防廢 日乙拉隊1都勁過佢啦 成班垃圾

696冇了

Here

人妻 天鵝 696上啊

猜撚到冇埋門咁制

鹿角半大未

人妻拿拿林比多粒走盤算啦

追和先啦696

補個細啦 再唔係4/4.5s

角呀死仆街

水戶快追和

通常屌完就入 客ng

水户開平手比你地高水咁so咩
自從佢對bee勉強和波之後
作客都唔點買了

水戶蜀葵禁屌輸波

垃圾腳日乙吧啦

大阪和波啦

696 7.5好定6.5好呢

5.5b要了

Bye

刷角未啊屌你老母

一早已經唔係幾年前果隊飛腳

輸你老未

戒

講個笑話

柏德烈太遲出

大板臭腳立即同我入一球

屌 快啦 2-2 3-2 都收貨

696 強陣

角球啊屌你老母 大阪

連食5個盤 爽

馬會個即時分析幾準

經常塞喺左邊猜波但又唔出波...

講咩

水

人妻走盤不離不棄區

啱啱上唔到連登

又下盤日

No 我話廢陣
個笑話係 西花未贏過西腳

角大24

水戶大邱快入

札幌岡薩多
殘陣都踢嬴你.
真係唔識賭

角大手足jump

水戶蜀葵
空門唔入

超毒早水 大注人妻
自從冇左廢托後 成隊自信左 後生左
對爭勝ge決心叭叭聲咁湧緊上黎 為左脫離降班區實出盡奶力咁踢
相反閪鑽近況一般 作客和波率高 星期三又要踢亞冠保一哥地位 高水人妻平手盤坐走望全冇難度

追和反cup啦臭閪

大邱cup未

444444

陣間全北 前鋒 閪魚 山葉
100%波

大板4.5b上

696賽程太密啦

日本人專打假

櫻花快柒嗑

鳥栖沙岩 2-2 浦和紅鑽

橙汁goal

22

13:00 73 鳥栖沙岩 2-2 浦和紅鑽

2:2

淫妻2:2！！！！

勁

比人入左..jump

西鑽

爆c呀仆街 你輸緊3-0架 刷啦仆街

有3-1叫未

閪鑽

696強陣永遠都係假波，巴打第一次賭日職？

點賭。。。

里奧施華傷埋696針

淫妻依隊仆街係要撚我fg 死賤種

痴撚線波

超毒早水 大注人妻
自從冇左廢托後 成隊自信左 後生左
對爭勝ge決心叭叭聲咁湧緊上黎 為左脫離降班區實出盡奶力咁踢
相反閪鑽近況一般 作客和波率高 星期三又要踢亞冠保一哥地位 高水人妻平手盤坐走望全冇難度

拿 家陣就係等反cup收錢

你老味閪鑽又黎料

和左

浦和

有咩角好買

咁就2-2 cls

撕飛算數啦 想拎黎墊煲底都唔得

花5.5

555555

飛腳33未

696 唔刷角點入波啊屌你個閪

柏雷素爾 1-0 東京綠茵

大邱 0:2

又搞鳩連登

696啲角呢？

696 屌你老母呀

1:2 了 咁都重差2粒 放棄了

你老母 刷角啊 696

紅鑽食左屎？

水戶蜀葵

當自己輸撚左了

水戶追和

現代可摸以入多球

真係屌佢老母 買大就0c 買細就連c

水戶入波阿

全北 前鋒 山葉 閪魚 今日將會全部開出

696反cup半格啦

屌哂你地老母

等緊半0 之後入返個4.5b

696 廢到西

唔撚入波都刷下角啊 屌你老母696 北海道

水戶入波ok?

飛腳冇面子波？

輸埋水戶就連輸4場

角呀臭閪

13:00 81 鳥栖沙岩 3-2 浦和紅鑽

3-2

閪鑽3:2

鳥栖沙岩 3-2 浦和紅鑽

屌紅鑽

今晚巴塞有伏？

電莖撚lan la
而家足波主場

3-2 wow

紅鑽玩西維爾劇本

伏開 咪掂最好

紅鑽又同上次一樣劇本

3:2

大岩

賭閪咩

閪鑽冇令我失望

屌你老母cup鳩埋

反cup正氣到

人妻串左水戶 仆街

等緊巴打

人妻

平手鬼盤果然有料到